終於明白點解有啲女人無人要 無婚結

公司起碼十個八個50以上無婚結女人
其中一個同我部門
形容下佢性格
巴渣
long黎
怕蝕底
小器
斤斤計較
但又恨嫁
如果佢同我同齡我都唔會揀佢

仲要以為個個男人埋身就想食咗佢隻豬咁

佢哋生得矮，但又要175以上嘅男人
但可惜又冇175以上嘅人要佢哋喎